連登仔可唔可以用下個腦，唔用腦用多幾十秒好唔好

BBC 報咗郭偉健單嘢嘢 ！！！

樓主都算 下面唔知第幾個定十幾個回應已經講到明咩料 都可以差唔多成千正評 唔好就咁睇完topic就正皮出番去得唔得 唔阻你好多時間姐

唔睇內文睇回覆得唔得

咁你係唔係連登仔？

叫屍屍tai重刷10次
都唔知生唔生到個腦出嚟

#128人不滅支支自滅 •3 小時前

篇文都係平鋪直敘件事，冇乜立場，不過話要推就多咗，唔係文宣嚟
將我哋同文化大革命比呀，屌你
今次一定要屌柒bbc

明顯係寫黎偏幫對家，分分鍾係支那人寫，將香港示威同文革扯埋黎講黎為法官判決合理化，大家嚮Twitter講一定要屌柒BBC呢篇報導有問題，以及講翻清楚香港運動同文革係相反，以及香港法官點樣偏幫親支那恐怖份子